你地點決定坐巴士/地鐵坐邊個隔離？

心入面想坐靚女隔離 但往往都係淆底坐係呀叔隔離

坐男人隔離 最好係後生仔
唔會主動坐女人隔離 廢事麻煩

行去呀叔到再行返靚女到，扮哂有啲野係呀叔側邊，咁就名正言順坐女女隔離

心虛

坐你就坐啦 咁多野講做咩

屌咁心理戰架咩

多鳩餘 不嬲見靚女即刻坐隔離

跟住 阿叔：「後生仔，呢度有位喎 」

坐靚女大脾

坐呀叔大脾

叫靚女坐我大脾

叫大脾坐你

屌 上面大把位啦！

gay

鍾意坐d啊婆隔離 可以近距離睇d啊婆起到妹下妹下

唔會坐香港女人隔離

啊婆控

靚女附近 最好佢隔離
無就後生仔